{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702408",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "콩불 마산합성점"
    },
    "text": "コンブル馬山合成店 (콩불 마산합성점)\\n\n慶尚南道昌原市馬山会原区合成洞268-4チョンソビル\\n\n韓国料理-鉄板料理 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 35席 , コンブル、オサムコンブル、チャーハンはメニューとして提供され、刺激的でスパイシーな味で有名だ。 コンブルは辛味が強くて辛い食べ物が好きな人に人気がある。 2人分の焼き物·焼き物も別にあるので、豆と五三豆の火の中から選べばヒマラヤ1人分まで安く食べられる。 さらにうどんや肉も替え玉として追加できる。 このようにコンブルとオサムコンブルは多様な方式で楽しむことができ、自分だけの味を作ることができる。 コンブルの刺激的で辛さを楽しみたいなら、コンブルを選んでみるといいだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "コンブル馬山合成店はどこにありますか？",
            "answer": "コンブル馬山合成店は慶尚南道昌原市馬山会原区合成洞268-4チョンソビルにあります。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンブル馬山合成店の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "コンブル馬山合成店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "コンブル馬山合成店には35席あります。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "コンブル馬山合成店の特徴的なメニューはコンブル、オサムコンブル、チャーハンです。刺激的でスパイシーな味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店では焼き物や焼き物も別料金で提供されていますか？",
            "answer": "はい、コンブル馬山合成店では2人分の焼き物·焼き物も別料金で提供されています。豆と五三豆の火の中から選ぶことができ、ヒマラヤ1人分まで安く食べることができます。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店では追加でうどんや肉を注文することはできますか？",
            "answer": "はい、コンブル馬山合成店ではうどんや肉を追加で注文することができます。さらに、替え玉としても追加することができます。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店でコンブルやオサムコンブルを楽しむ方法はいくつありますか？",
            "answer": "コンブル馬山合成店ではコンブルやオサムコンブルを多様な方法で楽しむことができます。自分だけの味を作ることもできます。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店のコンブルはどのような味ですか？",
            "answer": "コンブル馬山合成店のコンブルは辛味が強くて辛い食べ物が好きな人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "コンブル馬山合成店に行くなら、どのメニューをおすすめしますか？",
            "answer": "コンブル馬山合成店に行くなら、辛さを楽しみたいならコンブルをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 528
    }
}